---
title: Kill your darling
subtitle: Die zag ik niet aankomen...
date: 23-09-2017
---

Nadat wij vorige week vrijdag ons prototype hebben getest, onze bevindingen hiervan op maandag hebben gepresenteerd en feedback hebben gekregen
kwam het nieuws... *kill your darling*
</br></br>
Gelukkig voor ons hadden we vooral nog ideeën en weinig uitgewerkt, dus het was makkelijk afscheid nemen van ons eerste prototype.
</br>
Vrijdag was ik er niet, dus daar kan ik niets over vertellen, maar ik heb er vertrouwen dat de tweede en derde iteraties ook goed komen.
</br></br></br>
Zal ik een leuke afsluiter verzinnen; See you next time! *Ik moet hier nog even over nadenken...*